作為一個有品既咸濕仔 應該要點樣禮貌咁表現？

昅野既話 點樣明昅得黎又不至於令女士反感？

呢個題目可以寫論文。真心。

帶些少微笑
點點頭
以示欣賞

只要靚仔就點望都好有禮貌

點頭我覺得多左
昅完佢底底 再點頭 個下太淫賤

我以為你正常咁望下人咋
你睇底底已經超越咗一齊討論嘅範圍
加油！

舉個例姐 咁易睇到底底咩

請問可唔可以留返啲白色豆腐渣比我當飯後甜品食？

山水豆腐你岩唔岩？